[愛的迫降12] Variety評選為Netflix出品最佳國際劇集之一

The Best International Shows on Netflix

Crash Landing on You

This Korean drama is the second highest-rated Korean drama in cable television history, and with good reason. “Crash Landing on You” reunites fan favorites Son Ye-jin and Hyun Bin after 2018 film “The Negotiation,” and is the perfect mix of romance, comedy and action. Wealthy businesswoman Yoon Se-ri crash lands in North Korea from a paragliding accident and meets North Korean soldier Ri Jeong-hyeok. The story unfolds as they overcome various barriers, from family drama, previous relationships, and the literal border between North and South, while providing a heartfelt look into life in North Korea — there’s even a soldier who works with Ri Jeong-hyeok who is a huge South Korean drama fan. The fashion, music and references in this drama make it an unforgettable classic. – Kristine Kwak

留名留名
差啲想開個新post

等左成晚終於有人開
新po lm

新po lm
大家推Po推得好快

等左成晚

新post留名
期待彬珍一齊去百想

真心問
有無來自星星同太陽的後裔的水平？？？

紅衫條女好似幾正

其實我覺得愛的迫降 都冇媽媽再見又再見咁好睇
啲劇情又老土其實同來自星星的你嗰啲大路韓劇一樣

無睇太陽
但星星係我第一套睇既韓劇
當時睇到尾幾集我已經想快啲完
但係迫降係睇完都唔夠喉 好想再睇 亦係我第一套會重溫既韓劇

12啦

其實一套劇好無睇好個人喜好，我識兩個男仔friend一個話好睇一個話唔好睇。

只可以呢個post聚集咗一班覺得迫降好睇嘅人。

新post留名 5月8都未到已經開新post

新post留名
推到百想推到官宣

三淑同志留名
日日追呢個po已成習慣

新post留名

lm

呢張相好cute

孫仙調皮既眼神

孫仙佢嘅眼神十分狡猾
仲有唔知點解彬ssi幾下巴都咁型

新po lm

好古惑嘅眼神

新po LM

睇劇每個人口味唔同好難講
呢到嘅人就實覺得好睇過呢兩套
不過見到套劇完左咁耐都瘋狂爆po
證明值得一睇

yejinhand報到
琴晚第二次發夢見到彬ssi
但其實我係鍾意孫仙多啲架

Btw覺得個標題吸引左其他人入黎
其實呢個po已經係講彬珍多過迫降
當然討論迫降都絕對冇問題

起錯標題

留名留言！等左成晚終於有
掙啲以為唔知改咗個咩名搵唔到

有
中意睇星星嘅應該都會鍾意睇呢套
太陽嘅話 個人就認為已超越太陽水平

孫仙同金喜愛撞衫

樓上有個巴打話紅衫女好似幾正我諗左好耐紅衫女係邊個
岩岩先get到係講緊孫仙

呢幕都係古惑眼神

sulli都有著過呢套

吸引新既人去睇迫降

BTW日本Netflix迫降仲排緊第一

我覺得呢件衫好難carry 個花紋勁強國大媽feel 孫仙算carry得好

好鐘意呢幕 彬哥錫到耳仔都紅曬

Lm

仲以為係徐丹 唔知點解紅衫女呢個形容好襯迫降入面嘅佢 原來係poster着紅衫嘅孫仙
係啊紅衫女好正

紅衫女仙氣十足

佢carry得好好

係化妝化到耳仔紅晒定係怕羞仔呀

彬哥對耳仔係一瞬間變紅 我覺得一來係孫仙渣住佢個頭係咁chok 所以就紅左

根據阿宮嘅表現, 面紅佢可以chok出嚟

新po lm
太陽同星星我都睇唔到一集
但迫降二刷完再不停搵花絮嚟睇
不過我都識啲朋友話劇情好老土
雖然睇花絮已經係因為真人cp

好好睇

劇情的確係老土 唔係佢兩個未必睇得落去

阿宮果場戲真心勁，青筋都識做戲

睇到我都覺得好痛

重睇左好多次
有次逼埋男友睇 引到佢睇阿宮
好煩 而家會係咁話自己係劉代表

劉代表跛㗎喎, 咁佢跌跛左未

我冇記錯應該係佢覺得自己跛 但其實佢無跛

錯左

罰你睇多次

完左sem找數
其實呢套戲都真係幾值得 不斷再睇
不論演技/有啲位都真係唔係一次睇得明

唔好話觀眾唔明, 編劇都應該唔明

anyway, 成套劇最精彩係男主角有另一個結局

成日覺得佢有第二個結局但係就唔放出嚟

但你諗下如果有第二個結局, 點解現有嘅結局咁垃圾

表達得唔好 即係個結局之後應該有啲彩蛋比我地
但最後選擇留返啲遐想俾我哋

好似啲宣戰預告咁
要同佢博過

其實有時唔明點解孫仙可以咁輕易做到呢個表情根本同呢隻野一樣樣

男主角表示我趕住飛去陪囡囡, 唔好加我戲

編劇表示我都諗唔到要點發展落去

怕羞仔 Jable

係勝利嘅眼神

未睇呢套阿宮

阿宮睇左第一集 最後果幾分鐘笑左

啲特效幾震撼 冇諗過劇都會有呢啲lv嘅特效

變咗笑片

後尾好拖劇情，成日覺得呢個idea同呢種特效應該拎去拍電影先岩

佢地連電視劇都好用心拍，邊似CCTBB

個編劇極垃圾 W兩個世界又係爛尾爛到

W開頭好睇最尾睇得好辛苦

vast又簽咗新藝人
成間公司啲藝人個個都身材高大

其實權鬥方面可以著墨多啲就perfect，不過始終都係愛情劇唔係政治劇所以OK喇算係近年佳作

請愛的替身？

IU

上個月睇完，覺得係北韓嗰啲日子好cute好warm, 主題又新鮮
去到南韓就同普通韓劇無咩分別

W兩個世界我睇睇下都棄左

[url]為公開戀情做鋪墊？D社曬玄彬孫藝珍私下合影，畫面滿是喜意[/url]

可唔可以四捨五入當睇到孫仙

話說最近睇完聚光燈 好鍾意呢套劇 好鍾意孫仙做一個咁熱血嘅記者呢個角色 要強硬時就強硬 要可愛時就可愛 套劇講記者點不畏強權捍衛新聞自由 正所謂天下政府一樣黑 所以睇得特別有共鳴
後來知道套劇極低收視 可能冇感情線同埋太heavy掛？啲韓國人唔係咁like
入面有隻歌好鍾意Spotify冇 但竟然俾我搵到二手OST CD仲要係韓版 入面啲相好豐富吓

男主係邊個嚟？認唔到

閔大人？

池珍熙

我都覺得幾好睇幾鍾意呢類型嘅劇
最近又開始翻睇緊

好撚想去呀頂

近期小小推介金柱赫嘅argon, 一樣好熱血

彬哥啊！！好想去

周街都係呀而家

好悶 孫仙蒲頭啦

唔係疫情真係一早去左

支那無好帶”hit”

好想去偷走個人形紙板

要hand carry

多謝推介，好鍾意啲熱血嘢

佢D fd全部都有join支持醫護果個Challenge，得佢無
真係好奇怪

係咪曬黑左唔想影相

未有人tag佢七人姊妹仲有兩個未影
等下嗰兩個tag佢

連佢新互follow既果個高爾夫球手都有做呢個challenge

BTW 孫仙今日有上過IG默默like

呢個高爾夫球手舊年已經有like佢相
覺得佢哋識咗一段時間 係近排先互相follow

仲有佢好似好耐無約過佢堆fd
但佢堆fd有個別互約

韓劇真係好多爛尾
唔知關唔關邊播邊拍事

好彩迫降唔算爛尾

可能係因為拍咗結局先

對上次約又有相係幾時？好似已經好耐咁

睇ig嘅話至少一年有多
18年9月開始已經係彬哥嘅世界了

其實應該係冇po出嚟姐唔會咁耐掛

有冇人飲過劇入面嘅韓國燒酒?

想試下 但酒精濃度好似幾高

利申:飲兩罐啤酒就醉

好撚難飲 似酒精溝水

水果味都一樣難飲?

隻隻味 隻隻牌子都勁難飲 桃味好少少 但係都係難飲
不過我冇試過孫仙最鐘意的飲法 燒酒溝啤酒 可能溝左味道會好啲

我覺得青葡萄可以接受
有啲味係藥水咁嘅味
燒啤就可以啤酒份量多啲 啤酒味重啲易接受啲

啲燒酒飲過一少啖勁難飲酒精濃度太高

溝酒唔敢試，好易醉

咁可以慳返啲錢

我見套套韓劇都有人飲 以為唔差添

「韓國燒酒是一種酒精濃度約20 到24 度的透明穀物蒸餾酒，其實它有點像是燒酎或酒精濃度減半的伏特加（當然味道上還是有差異）」

Source:

拍個陣緊係飲水當酒啦反正一樣樣
彬珍一齊醉左好危險

危險啲好

佢兩個飲酒嘅話未醉都好危險
兩個都係一飲即紅唔可以偷酒飲嘅體質

開心死 俾著我幾日都唔洗手

條女俾彬哥摸完頭即刻腳軟企唔穩佢自己仲起身行到 換轉係我可能我要俾人枱走

雖然唔係特別迷彬哥 但如果喺呢個情景下 都絕對會比佢電死

反而想知個女fans係咪好靚女竟然會引到彬哥出手

彬彬

應該本身安排左會咁做？
彬哥唔似會冇啦啦自己對女fans咁喎
比着其他藝人應該都唔會

應該係個飯問佢可唔可以摸頭?
彬哥好似好一視同仁, fans靚唔靚都會盡量滿足

如果有攪fans meeting，好想試下去

係啦，今年佢哋咁hit，如果真係搞我諗一飛難求。肯定搞10場爆10場

咁呢啲好基本嘅

組團去

係啦，同埋應該一千零一場

要呀要呀

彬哥再上一次黎香港搞fm係2013年....希望唔使等6年

見過有啲個飯靚嘅揸手會揸耐啲

記得有清話上年有來香港，仲要差唔多舉行都賣唔晒啲飛要蝕讓

噢，無我份了

上年台灣fm個銷售情況都好一般 啲人好似話嫌太貴

諗起羅志祥個fans柒啲就會西人

反而有啲想知 d fans 有冇同佢selfie 起碼有得留念

係我講 真心呀 蝕讓 睇到價錢真係想打死上年嘅自己

頂我都想打死我自己

終於有人tag珍珍玩支持醫護challenge

而家應該幾貴都睇

孔小姐？

雖然好可惜上年冇去到
但上年未睇迫降未追彬珍又真係唔會去

李珉廷

邊個？

"현빈♡손예진 통했다"..'사랑의 불시착', 美 호평+최고 한국드라마 찬사

啱啱睇 宋允兒都tag埋
兩個人tag快啲po相喇

只係爭一年
而家睇返好可惜
但唔睇迫降真係腦海中沒有彬珍的名字
而家再嚟應該要同黃牛搶

今次應該終於可以見到佢

被兩個人tag左可唔可以快d出嚟

成日覺得佢地會嚟香港攪fm仲難過今年孫仙攞視后

如果嚟緊冇社運仲有機會嚟嘅
但你永遠唔知香港社會情況未來會變成點
我就唔想啲星冒險嚟喇

咁呢個又係事實嚟

咁香港嘅未來緊要啲，最多去旅行順便睇

唔知點解從來冇打算去fm 寧願佢地拍多啲作品
覺得明星呢家嘢可遠觀而不可近睇
留翻啲距離同幻想好啲

李珉廷都隔咗兩日先po 如果珍珍都隔兩日 過埋聽日百想提名 佢個新post一定會比人狂炸留言

佢依家ig已經好多thank You for nominating yejin

可以想像到孫仙po完之後成個評論區都係i miss u

睇黎要出現了

可以開始估下佢會tag邊個
可能有同公司嗰男藝人？

sor9for殘體字
不過睇黎今日出呢篇野係為左聽日百想公佈提名做勢

如果冇人選 不如就tag vast ent

不如一齊響張相度出現啦

期待官宣！！！！

百想大獎走唔甩啦掛
我覺得好似星星果陣咁全智賢攞
即係孫仙攞

係咪聽朝就出？
視后應該金喜愛啦
唯有望大賞

我覺得要睇提名名單先有得估
因為金喜愛舊年有部至致允熙有提名大鐘影后
如果聽日都有提名百想影后 有可能畀影后佢 然後電視部門就畀其他人爭

不過其實我覺得萬福同志都有機會
我覺得佢 愛的迫降同埋夫妻的生活都做得好好希望有個提名啦

推到官宣

表治秀唔知有冇

好似話買五隻碟就會攬

又期待又興奮，突然搞到好緊張，今晚唔慌瞓得好

吓 咁cheap

唔止啊 如果合照發現女Fans唔靚女就會用手擋住自己個樣

到依家仲係佢fans既人應該個個都好靚女

可能唔tag人

仲有5個鐘就5月8啦

究竟會幾點公布好緊張

會唔會夜晚咁遲

要Pin

會唔會神隱到被tag都唔出post

唔該晒

原來表治秀同舟墨有新綜藝

幾點公佈

睇過啲trailer

幾搞笑

希望佢有

真心欣賞佢演技

表治秀算唔算新人？ 百想有無最佳新人獎

佢好似第二套出演嘅電視劇
之前做開舞台劇

出道後有一定戲份演出三套或以內就有資格拎新人獎
楊演員同彬哥旗下李宰旭都應該係大熱

咁要一齊支持表治秀佢同世理同志嘅互動真係好好睇

係，成日話埋咗世理

明明好擔心世理又扮到無野
到後期世理出事 表治秀勁緊張

口硬心軟

雖然唔關事
但係佢唱歌好好聽
之後先知佢係音樂劇演員

我見有條youtube片係佢最歌，但未睇

佢地兩個明明由外到內都咁襯
都唔明d唯粉諗乜

佢兩個啲支那唯飯 個腦都有問題
成日都係到鬧交 又成日話公司否認咗好多次
所以兩個點都唔會有野
但佢兩個就算唔係情侶
都係好好關係嘅朋友喇

做粉絲都要分係咪臥底

本路人覺得玄彬和孫藝珍真的好合襯哦

鍾意cp都可以欣賞佢哋各自嘅演技同人品
都唔明唯粉點解咁有優越感
佢哋好似覺得cp粉都係畀戲劇入面嘅世界呃咗咁

呢個ok喎清

我不是玄彬和孫藝珍的粉絲哦
但他們看起來真的很合襯很甜蜜呢
他們已官宣結婚了嗎？

唯粉咪又係FF自己同偶像係一對既cp粉

呢啲係女朋友/老婆粉
睇過啲唯飯明明自己都係女人
但係癲到貶低女性
話自己oppa同珍珍會冇野
會娶過細自己十幾歲嘅女人做老婆 救命

話cp飯成日將佢兩個拉埋嚟講, 對方係對自己哥哥姐姐倒貼嘛
真係好笑, 明明係佢兩個本人行完超市都仲要繼續拉住對方先

今日佢地又拎返果篇譯錯既新聞出黎講講N次否認真係笑L死我
如果佢地關係唔好點會一齊食咁多次飯呀
食完唔會嘔返出黎咩

如果彬珍有一日真係公開既話我真係好想知果班唯飯點死

BTW，我見強國CP飯做左個整合
彬珍好多目擊都同食有關
佢兩個都真係好鍾意食

可能因為班唯粉真身係細自己oppa十幾歲

見到話孫仙老既comment堅嬲
佢地去到38歲嗰陣有孫仙咁靚咁叻先講野啦

第一次點進來被他們兩的顏值吸引了
想他們官宣結婚的請把我推上去

呢啲仲恐怖

佢哋只會即刻收皮
再唔係就繼續洗自己腦話係假 彬珍只想應付班cp飯 被迫認左佢

彬哥話要揀個鍾意食嘅女朋友

其實追星追到咁真係...
一陣粒星同自己想像有少少唔同
就會崩潰

佢地好似話過LA超市新聞係幫愛的迫降預熱

我覺得玄彬對細過自己既女無太大興趣 會鐘意姐姐

叫佢地照下鏡先啦
錢又無孫仙多 樣又無孫仙靚
FF自己係玄太太就以為自己有資格亂講野

我都感覺彬哥唔會鍾意細自己好多
但又有姜素拉

點解孫藝珍咁可愛呀呀呀呀呀呀

玄彬個樣

就算孫仙唔鍾意食
甚至質哂俾彬哥食 谷到佢肥獅大隻
彬哥一樣鍾意

好可愛

孫仙鐘意食多過煮

喂 拎完就拎比老公睇嘅

佢哋都傻嘅預熱 焗爐咩
我諗有大把人係睇完迫降先知有超市單新聞囉

百想候選名單出爐喇
彬珍都有份
迫降作品賞

補返中文翻譯

作品賞：
山茶花開時（KBS2）
愛的迫降（tvN）
金牌救援：Stove League（SBS）
屍戰朝鮮2（Netflix）
Hyena：富豪辯護人（SBS）

女子最優秀演技獎：
孔曉振（KBS2 山茶花開時）
金惠秀（SBS Hyena：富豪辯護人）
金喜愛（JTBC 夫妻的世界）
孫藝珍 （tvN 愛的迫降）
李知恩IU（tvN 德魯納酒店）

男子最優秀演技獎：
姜河那（KBS2 山茶花開時）
南宮珉（SBS 金牌救援：Stove League）
朴敘俊 （JTBC 梨泰院Class）
朱智勛（SBS Hyena：富豪辯護人）
玄彬 （tvN 愛的迫降）

仲有配角獎
有表治秀、徐丹同北韓大媽人民班長

男子配角獎
金永敏（JTBC 夫妻的世界）
楊慶元（tvN 愛的迫降）
吳正世（KBS2 山茶花開時）
劉在明（JTBC 梨泰院Class）
全錫浩（SBS Hyena：富豪辯護人）

女子配角獎
權娜拉（JTBC 梨泰院Class）
金善映（tvN 愛的迫降）
徐智慧（tvN 愛的迫降）
孫淡妃（KBS2 山茶花開時）
廉惠蘭（KBS2 山茶花開時）

原來咁早就出
恭喜！期待！

因為報紙會出新聞稿，所以好早就有
不過官網就仲未update

發功喇！佢兩個一定要同框啊！

大賞有無候選架？

表志秀同萬福同志一齊入圍男配 不過唔同戲
徐丹同人民班長一齊入圍女配
最重要係彬珍

萬福同志都有份 不過另一套劇

而家就等幾時有得投人氣獎

今年連配角獎都好激烈

嚟啦嚟啦！好嘢有彬珍同表治秀

推爆佢

彬珍加油！迫降團隊加油！

集氣同框！集氣有獎！

孫仙終於要上水 期待孫仙同彬哥同框 彬哥繼續頸痛

導演同編劇都入左圍

女子嗰邊雖然估到好恐怖但真係超豪華
男子覺得彬哥機會唔細, 但南宮珉真係勁敵, 哩排補緊金牌救援覺得佢都都好好戲

反而徐智慧有配角提名有啲驚喜, 我記得有脫北者話佢北韓話講得唔好

脫北者覺得表治秀講得最好

繼續訓黎頸

女子電影都豪華
今年可惜無觀眾

睇埋電影部門, 丹媽都有女新人提名

夫妻同梨泰院都有睇
個人pick梨泰院張會長佢真係超好戲
雖然私心鍾意表治秀佢咁新其他提名人都係大前輩
有提名已經好好 替佢開心

萬福同志
佢係值得比更多人認識架 佢年紀咁大 但都keep得好好
夫妻的世界又做得好好 嗚 表治秀出人頭地呀
我諗佢地邊個攞我都忍唔住喊

導演攞獎 淨係哈哈哈都夠

只要係有關迫降嘅獲獎都會尖叫

佢地5個是但一個入 仲要攞埋獎 我應該喊死
因為而家嘅我都忍唔住流左啲馬尿
好開心呀嗚

4大主角 承俊同志有啲慘 得佢無入 希望佢快啲好返出黎拍多啲戲

點解夫妻的世界無入到圍攞作品賞嘅 我以為入硬

如果夫妻的世界入圍 都應該9成9拎

AI同志 劇入面又要死 提名又無份 真心慘

係 雖然國際唔夠迫降紅 但都好多人有睇夫妻的世界

心痛佢 佢係可造之才 導演們唔好忘記佢

大賞名單呢

呢度有雞腸version

因為係改編劇，唔係原著劇本

彬珍彬珍彬珍
攞完獎官宣

全球集氣！

迫降劇組有成接近十個人提名
雖然有啲唔關迫降事 但都幾誇張下
李哈哈都有導演提名真係幸運到佢

女子最優秀演技獎：
孔曉振（KBS2 山茶花開時）
金惠秀（SBS Hyena：富豪辯護人）
金喜愛（JTBC 夫妻的世界）
孫藝珍 （tvN 愛的迫降）
李知恩IU（tvN 德魯納酒店）

依個獎可能攞唔到
對手太勁

咁樣愛的迫降好有機會攞最佳劇集！夫妻的世界竟然入唔到圍
視后個入圍名單我哋估啱晒真係有機會比金喜愛

迫降樣樣都有提名好有機會成今年大贏家

金喜愛視后

作品賞 我估屍戰朝鮮2 金喜愛視后 迫降大賞孫仙攞 男既估唔到 朴敘俊一定無份先

大賞冇名單

男嘅應該南宮珉同彬ssi爭

男配估劉在明 女子估唔到

Same here好感動 出咗提名名單已經好緊張明明又唔係我去選

估唔到金泰熙冇提名 比左IU

三劇之爭

唔知點解彬珍都無咁激動
但見到佢兩個真係好滾動

個人預測

大賞愛的迫降
作品山茶花
男主唔評論 淨係睇過愛的迫降同Hyena
女主孫仙
男配萬福同志
女配山茶花女律師

大賞因為個個單位都有機會攞 所以冇名單

我估山茶花 孫淡妃

如果真係孫仙攞大賞 我一定喊死

雖然我都覺得迫降有機大賞
但如果迫降攞咗大賞 女主孫仙就應該冇份

大賞基本走唔甩 唔知係俾演員定俾作家
跟返星星套路就女主 迫降同星星一樣 女主突出D
希望孫仙攞啦

女主就算無金喜愛都未必嬴到孔孝真

作家係指樸智恩？佢同李哈哈都冇乜機喇

朴敘俊演技唔差但梨泰院class真係好唔掂

角色問題 反而會長做得好好

我都覺女主應該無乜機會
大賞有可能迫降成套劇 始終係唯一國際化嘅作品
我諗點都會俾個獎迫降掛

係 cloy個影響力大過其他作品 我覺得大機會過演員拎大賞

李哈哈需要拍kiss戲好垃圾，但其他場面又拍得幾好既

今次可能係近年黎彬ssi離男主最近既一次

作為彬ssi fans真係好想佢攞 佢好多年冇攞獎

自膠
雖然先岩

睇wiki先知原來佢對上一個獎已經係2014年同孫仙一齊拎嗰個producer’s choice

最理想：
大賞 珍珍
男主 彬xi

宜家淨係諗下都想喊

都agree
係差在劇組攞定孫仙

無知一問，大賞係咪冇定，人或角色或劇係咪都可以？

演員 編劇 pd 綜藝人 劇集都有機

唔係彬ssi fans但係都想彬ssi攞
因為感覺上彬ssi會忍唔住多謝孫仙
但孫仙可能忍得住

Cpf真係好卑微啊

但係彬ssi好勁
一早拎左大賞

視線只有孫仙

視帝已經三提0中

推到佢拎

我見到男配名單好滾動

珍珍天主教受洗名叫Dominica
天主教啲受洗名係咪一直都咁特別
佢朋友孔曉振睇wiki個受洗名叫Yustina

有冇香港電視台會直播百想想即時睇到彬ssi同孫仙
雖然聽唔明

男女主係彬珍就心滿意足了

有網上直播架我記得

彬xi已拎過大賞
係咪會減低左機會

話說點解冇人估孫仙係最佳女主角個個都覺得佢係大賞？

我覺得大賞俾mr trot機會都幾大
韓國呢排係咁trot
雖然迫降國際影響力幾勁
但睇韓國本土 唱trot啲節目都好紅下

點解張張交涉路透都可以冇佢本人

係我覺得孫仙基本冇可能大賞 但係佢同彬哥男女主基本上都係有啲可能
彬哥有可能會有阿宮補償性攞獎 金喜愛要四封我覺得好難

其實有冇得成套劇一齊攞大賞

我覺得金喜愛攞過咁多次視后
評審對佢要求應該會比其他人高
同埋我都想知點解16年太陽會fight得贏signal攞大賞計韓流影響力？

為食珍

有啊 近年有秘密森林同太陽的後裔攞過大賞

我以為會係1988應該關韓流事
不過我覺得太陽的後裔冇愛的迫降同埋來自星星的你咁Hit

迫降係hit到去歐美 太陽的後裔應該係hit到去東南亞嗰邊 冇迫降咁勁當年星星係佢啲週邊產品好hit

韓國果邊大數據黎講好似係愛降勁過Trot

如果mr trot拎咗綜藝獎的話 咁大賞可能冇佢份
百想應該想分豬肉分得均勻啲

所以迫降真係有機大賞

佢識唔識讀自己個名

用韓式讀音咪得

韓國網民話宋承憲老豆似玄彬
又真係幾似

所以彬哥其實係大眾臉？
又似宋承憲老豆 又似孫仙老豆

一日喇 珍珍幾時po ig

聖誕合照99萬like喇

全日開會，未有時間睇你地寫咩同埋一齊傾追下post先

百想嗰日我應該會得返個軀殼喺公司 心在百想

應該全日都做唔到嘢

冇錯，扮足全日工

不如嗰日請AL

我得10日

我都係
想留返之後去首爾

予錯，留嚟去旅行。期待有Fan meeting

話說世理政赫七年前相遇 擦身而過
孫仙彬哥2010秘密花園擦身而過
世理政赫七年後意外相遇
孫仙彬哥2017協商又相遇
世理政赫三年後Happy after ever
係咪預言左啲嘢

邊個預言架

樸智恩

一到4點即開直播！

你好勁咁都比你發現到

其實真係好想知朴智恩究竟做咗幾多research
先可以將佢兩個提過/經歷過嘅嘢寫落迫降劇情入面

邊到有直播?

真係要多協商導演咁好眼力
無協商盲無迫降

多謝協商導演令彬珍相遇
Btw覺得佢好可愛

Cls 睇到尖曬叫 神劇本

嘩頂！

協商導演好好笑

媒人

Jtbc/百想官網

韓國導演同香港導演個style好唔同
韓國啲導演成日都笑到好似傻仔咁

協商vlive，呀導演完全醉酒狀態咁，笑死我

冇計 第一部戲就預著兩個大演員 怯場都正常

韓國啲演員都nice過香港個啲

會唔會提早有紅地氈環節？

現在很想見你個導演又係好好笑

一嚟怯場, 二嚟佢韓文唔多好所以1999

佢舊年有上radio做訪問 好似話安排緊新戲
我之前以為佢第一套電影收得麻麻地會失業
好彩佢仲有下一套

點解佢韓文唔多好？佢唔係韓國人黎架咩？

揸住公仔扮可愛 無人get到

係美國留學仲好似移民咗去嗰邊

呢場彬哥全程用公仔遮住小彬彬

話說孫仙仲未影相ig

酒粒

好似迫降依套劇都係朴智恩睇新聞個陣有靈感
但因為要做好多research同要寫其他劇本，所以過咗好耐先拍得成
所以如果太早拍都有機唔係而家兩個主角
緣份有時就係咁

呢排真係多左好多海外名人講自己愛上左睇愛降既新聞

佢仲要用件外套遮隻公仔

孫仙真係好可愛

我覺關netflix 事
同埋呢排啲外國人要stay home
冇野做所以睇劇

就算係Netflix，都要關北韓事先得既
對好多外國人黎講北韓既人/事就好似一個謎
一定有好多人因為咁先留意同睇 （包括我）

梨泰院夠係Netflix，但noise都冇咁大

我講嘅research 係彬珍兩個嗰啲
想知佢同佢team人用咗幾耐時間睇彬珍啲劇同戲
仲有佢兩個啲訪問 先可以寫到咁多同佢兩個真實咁相似嘅劇情

阿家C唔識用電子嘢笑死

隻公仔可能係孫仙送俾佢

彬ssi bodyluv新廣告

返到屋企J下先

提一提大家回覆用不推文回覆
出面好多更重要嘅post要推俾手足睇

個髮形咩料呀

件t shirt衫袖幾闊都好都隱隱見到佢好大隻

第一個video 好隨性居家feel

呢個po好多巴絲未甩P P牌推唔到的 推唔推文冇乜所有

你都用不推文回覆啦

都係嘅

係，撳完先記得sor

第二條片成個鄭雨盛咁

繼續係已婚男咁既樣

鄭雨盛化 遲d一出埸唔會而係

屌，老公啲味出晒嚟

佢代言嗰啲嘢宜家都好居家同成熟穩重
彬ssi咁多廣告
孫仙無出現過你係邊啊⋯⋯

攞住個花灑嗰張真係好好笑

擺孫仙喺佢面前變

突然間諗到百想成3個幾鐘，
金先生忍唔忍到3個鐘唔望孫仙架

四點就係紅地氈

肯定好多cam捕佢 好想睇下cam man影佢望孫仙放上大螢幕

認真聽咗次嗰廣告啲台詞 好鬼尷尬
配埋佢啲相同嗰look 我笑到停唔到

今年冇觀眾入場 冇fancam睇好可惜

一定會有個shot淨係影佢兩個放心

係咪同劇既都會一起坐

跟提名作品坐, 迫降同山茶花會好多人

突然醒起一件事 萬福同志畀人掟咗過去同金喜愛坐

第一次見呢個channel 好似幾正

佢快啲開返個啦

畫質怎樣了好可愛

[url]
[/url]

有kakao/drum account嘅可以上去投下票
雖然唔影響賽果但都反映人氣
孫仙暫時第2

條link好似唔work 再試下先

太陽我無睇，星星其實都幾有趣既
但迫降有北韓做背景已經贏十條街
啲配角全部都做得好好
笑中有淚

哎呀想睇佢同表治秀一齊坐 就咁睇都好fun

個酒粒

即刻save低

一訓醒就睇到

佢第2同第9張又學孫仙啲表情唧隻笑眼出嚟

彬哥已經無咗自己style

孫仙呢！！！ 神隱完未呀！！！

但女主有得投？有冇彬ssi

得

珍珍係咪驚佢對兩截色嘅高爾夫手會俾人發現 諗唔到點影先冇咁明顯 所以唔po相住

第8張扮瞓覺好可愛

我諗啲韓粉好快登尋人啟事

孫仙真係好宅

隨時神隱到6月5日百想舉行當日

睇返花樣姐姐 好想有機會見到孫仙拍呢類綜藝

係平時孫仙瞓醒見到嘅景象, 好羨慕

訓到咁冧，發夢夢到珍珍

訓教仲擠到個酒粒出黎
孫仙平時係屋企會唔會成日用手指篤下佢個酒粒

感覺似會

啊！孫仙上水喇！

21秒 1.2likes

好似瘦咗

啱啱想講

2分鐘過左萬

係 有啲疲態

佢個係咪想遮住啲咩？

但係佢無@到人淨係用咗hashtag

著長袖衫

點解休息左3個幾月個樣仲瘦過拍劇果陣

hashtag果個係咪金喜愛？

係咪燈光問題？
總係覺得張相質素好似好差咁

應該係

珍珍瘦咗

@咗金喜愛 姜gary嗰仔

佢之前仲笑彬哥唔識玩哩啲, 佢都係

佢改返岩啦

笑死我佢呢排係咪有睇超人回來了
@咗姜好 好好笑

佢edit 晒啲hashtag 做 @

終於等到孫仙上水
不過見到佢瘦咗有啲擔心添

小朋友有讚過彬ssi靚仔

有無好似我咁痴線係咁refresh 佢張相睇啲 like 數升得快過恆指

小好當最近trot好紅嗰個男仔係彬哥
孫仙有冇睇個集

我都覺得佢狀態有啲差, 係咪因為咁所以唔上水

終於上水

16分鐘10萬like

16分鐘 十萬了瘦左有少少擔心

姜好認錯報紙上嘅彬ssi做唱trot嘅男仔

我仲以為佢會肥返
但同之前拍迫降嗰排都係差唔多咁嘅

千呼萬喚之下終於上水 好滾動

好癲 20分鐘都唔夠已經就嚟12萬likes
真係全世界都好掛住孫仙

會唔會有獎拎

不過佢不嬲同Gary關係唔錯 有讚gary好charm 又去過睇佢演唱會 可能現實認識都唔出奇

我指同小好現實見過面

心痛

係咪彬哥慾求不滿

好瘦
仲以為佢會肥咗

總係覺得佢好似皮笑肉不笑咁

咁應該係彬哥變瘦

諗起佢個句，我也是正常男人

會唔會係因為彬哥忙住開工 孫仙掛到佢廋晒

兩個天生一對

啲comment可以見到珍珍有幾國際化
反而好似無乜韓文留言咁

雖然係好瘦 但覺得疲態可能係燈光問題 張相quality好差

自拍影出嚟

仲以為佢食肥返

佢應該係set部手機喺門口張茶几度影
張相都見到佢坐喺灰色嗰張櫈度
睇嚟佢呢排都係宅喺屋企

應該用左前鏡頭自拍所以相質素差同埋睇錯鏡頭

但係塊面對比起終映果日真係凹咗

上面有絲講珍張相個👍 係遮住緊啲嘢
應該係幅畫上邊射燈反光咗一個人出嚟

孫仙係咪日日喺屋企煲超人回來了同夫妻的世界
一方面見到打靶仔俊英 一方面見到小好咁乖仔 會唔會好矛盾

以前聽人講 上蘋果都係要紅先上到
孫仙出個po又上蘋果喇

但有人嘅話佢應該唔使自拍？
台飯嗰邊講緊佢唔影自己個肚仲要著冷衫

我第一下都係諗點解仲著冷衫？
喺邊睇台飯啲野？

唔影自己個肚可能係過分解讀左？
但仲着長袖衫真係好似想遮住啲咩咁

啲人癲到話佢有咗
講得出呢啲野嘅人真係好唔尊重孫藝珍
著長袖可能想遮住佢對高爾夫手
同埋韓國今日得15度

我諗蘋果見兩大人氣影視后夠晒話題性所以會報
Btw, 感覺我哋個Post都有記者mon住

好多個影相都係得上半身

咪係，喺室內著長袖都唔出奇啦，我哋坐Office都成日著住件外套，何況韓國仲要得嗰15度

都係fb啲cp群
本身入去嗑下糖
但有啲cpf越嚟越癲
佢地試過剪埋佢地啲床戲

俊英真係

如果最後珍珍唔係同玄彬結婚

呢班人會點

我覺得出現左好多misinterpretation
好似佢兩個一齊食飯咁, 明明個youtuber話佢地係about the end of the show去食
wb上面成班就發哂癲話係拍完迫降後

我啱啱先望到個👍🏼
我一開始仲係到望佢隻手 仲係到諗明明無遮啲咩

無野架wor，你睇下玄宋CP飯今時今日仲生存緊就知呢D其實無影響

講真如果係成班收埋係grp到自己ff無咩問題架wor，
但如果係WB呢D全世界都見到既地方亂講野就真心on9姐

諗起都好笑 成班世界末日咁

玄宋飯係咪喺女宋離婚先出現番
定係一直都有

我而家先get到做咩無端端有個👍🏻

會發癲即刻變anti

唔會

反而調返轉唯飯可能會變anti

其實冇乜嘢可以點 咪又係照常生活最多咪繼續FF
識人仲Ship緊週一couple 或者鄭元暢林依晨 甚至古天樂宣萱

其實見到彬珍啲粉紅泡泡
又真係好難唔FF佢地拍拖嘅畫面
但都會提返自己佢哋都未必真係一齊
其實都幾矛盾

佢哋啲人癲到18年玄宋兩個同一個月去咗同一個國家 都覺得係糖但18年女宋未同男宋離婚喎

上twi睇班海外飯對孫仙更新既反應
佢哋既meme真係笑死我

另一邊都係, 少時分隊去法國, 孫仙都係去法國影雜誌相, 跟住就話佢同yuri喺法國見面

其實我真係好想知珍珍有冇同yuri見過面傾過計 識唔識對方啲人老吹到咁真係好好笑

真係估唔到原來佢同金喜愛同姜Gary都熟

咁孫仙同yoona咁fd識都唔出奇, 不過冇見過佢地互動

係咪上完嗰次RM之後同Gary friend咗？

咁佢地證據多好多唔係純粹互動有啲火花

佢頹到連甲都冇gel不過出post前佢都不忘化返個妝

好似因為孔孝真同佢地熟先認識

有畫面 個人取向頹廢LOOK

睇完花樣姐姐 金喜愛又係好搞笑

CLS已經45萬個like
仲多過檸檬橙
大家真係餓左好耐

話時話 唔知佢搬左屋未 唔怕FANS嘈佢蒲頭咩

佢連眉都冇修

但頹極都係有仙氣

唔會啦 佢呢度都住左好幾年

佢今日👃🏼個shadow都落得重手左

佢有染頭髮 睇嚟都有出街去salon

WB果邊話佢上個月有俾人見到同應該係家務助理既阿姨去佢屋企附近既超市買菜

都有出去打golf啦

有比人影到？

太瘦

yejinhand同彬哥嘅合照今晚應該可以破百萬like

佢哋係咪會熄咗IG個通知

如果唔熄應該一㩒入去就lag機
不過覺得佢點都會睇下fans留俾佢既comment

唔熄嘅話部電話應該7/24都係到震緊

孫仙真係好狠心 3個月先比fans見下個樣

破咗

咁可能係拍迫降嗰排病咗又辛苦得濟
要用呢3個月回復狀態呢

上年接近6個月 仲恨心
可以估下下次po相會係幾時

恭喜孫仙仲有彬哥第一個post過百萬like

真心好勁
人地個千萬fow既先會有到百萬like
佢266萬個fow都做到

通常啲有喜事 公佈結婚個啲post先會比平時多好多like

有冇人覺得孫仙影相唔識擺pose
佢ig啲旅行相睇到好尷尬

同埋佢係唔識自拍
成日望錯鏡頭
但最奇怪佢會照po出街

好pure好true

係
但我覺得佢呢張幾cute

佢同一set嘅其他相都好大媽

大媽都鐘意

佢既顏值 連佢大媽pose都覺得靚

典型non-social media嘅人都係咁
唔知點解 所有嘢都錯晒
但錯得嚟好cute救命

就係咁先想睇, 女明星都有貼地嘅一面
太多設定會好作狀

係真係唔知點解一到旅行佢啲pose就會咁
明明佢啲廣告全部都仙氣十足
可能真係學佢話齋 去旅行先做到自己

係！夠真！橫掂佢人生都冇乜點fail過fail係social media又有咩所謂喎

咁廣告有staff教pose啊嘛

個look加埋啲pose
如果去旅行撞到佢 應該認佢唔到

孫先見到我哋咁話佢一定好sad又話佢冇fashion sense又話佢唔識擺pose雖然佢自己都知

村姑FEEL

用對腳夾住個袋嗰張真心大媽

明明係女神，但硬係有啲搞笑大媽pose，睇到張相真係笑左

諗起佢有張旅行相係拎住個食緊既面包係到擺pose

去旅行有時我都會咁夾太多嘢無手

人地下次旅行有高大型男保鑣陪 應該好難認唔出

第一次係依個post留言
終於追晒大家嘅comment
你地講孫藝珍講到我都覺得佢好可愛
明明我開頭係j玄彬架嗎

彬哥粉在此
珍珍真係好可愛

welcome一齊等百想出結果
既然係咁不如j埋孫仙啦

歡迎加入
呢到珍珍粉比較多
但彬ssi大家都會錫埋一份

早幾日netflix迫降排名第九
仲以為終於跌出top 10
點知依家都仲係第六
大家係咪都有keep住開嚟睇

估唔到喎

一諗唔到睇咩又開返迫降

尋日又突然間想睇
準備三刷

你睇彬哥成日都心心眼望住孫仙, 我地啲凡人好難唔鍾意

仲有呢次佢去法國其實係影雜誌，睇返佢雜誌個set相同自己post出嚟呢啲個落差大到不過我中意請繼續post膠相plz

CLS

夾住嗰個袋好似係chanel好貼地

係呀，chanel嚟左手邊個個女仔都係用chanel

我第一次睇孫仙個ig以為自己入錯感覺咁唔似一般女星嘅style，點解啲相咁casual嘅。跟著心裡暗喜因為自己鍾意一個又靚但唔造作嘅明星

我係睇完迫降去睇佢ig先鍾意左佢

望到笑眼已經好鐘意

好想睇下孫仙拍旅遊既綜藝

你一講村姑即刻諗起土耳其呢張

見過佢幾次私底下啲鞋都係着Converse

呢張都好得意啊
係咪叫情人眼裡出西施

其實佢好適合做綜藝

唔講真係唔認得

佢節目效果好好 又配合

哪裡來的阿珠媽

其實孫仙嘅fashion sense真係可以令佢避開途人同狗仔隊目光但點解喺LA着到咁明星
不過可能係兩個都着到咁先咁明顯 彬哥又大隻

被人注意既一定係彬先 高大太明顯啦 行過一定會望一望

其實佢冇著到明星咁, 敗筆在於副超
邊有人戴住副超去超市買野, 點揀貨

珍珍已經跌到落第四
似乎呢啲公開投票佢有啲遜色

有冇得投彬哥？

好懷疑佢特登搞到自己咁等冇人認得佢

我用電話投唔到 唔知個KakaoTalk做乜link唔到
今晚再搞搞佢先

就咁望就好似淨係得視后投

咁照投珍珍，要研究點開drum account

呢到有寫
開咗但都login唔到 都係照連KakaoTalk

比大家睇下個走勢
IU咁多fans都唔夠金喜愛勁

謝謝睇下先

珍啲東南亞fans加起來都唔多孔啲local fans多

Voted但明明下面D留言個個都係度讚孫仙

隔離有個投票係投金銀淑最佳對白 有彬哥份

見啲東南亞fans成日係facebook投啲beautiful women
但韓國local呢啲要申請acct可能唔識

或者見依個唔影響真正賽果懶得搞

會唔會係海外fans難啲投票 local易啲

唔關係㗎 投票同留言都要ac

佢今日又拍廣告喇

好似連拍4日唔知又有咩廣告呢

兩個都好似殘左少少

有冇link

話晒彬哥係正常嘅男人

我有得閒開黎睇下佢地sweet嘅鏡頭 跟住自己係到甜笑
搵到依個post真係好好 可以盡情表達我對佢地嘅喜愛

今日彬ssi拍廣告既bts
睇落有瘦到既

兩邊都見到孫仙
李敏鎬之前拍其他女星都唔差 係唯獨是金高銀真係冇咩cp感

呢個髮型點解咁好笑

undercut但有瀏海

個酒粒明顯咗

佢呢個look似唔似佢偶像鄭雨盛

真係似喎

最大分別係冇咁多臉油 其實我覺得韓國男演員好多塊面都幾多油

除左佢地冇cp感 本身條感情線都寫得好差 莫名其妙到一個點 唔知點解鍾意對方 唔知點解建立左感情 講啲sweet野好似傾公事咁
都係睇返彬珍啲粉紅色泡泡先

佢兩個係咪太掛住對方食唔落飯
定唔係發生左啲咩事呀嘛

可能trx導師出山幫手減磅, 教到連自己都瘦埋

定係用左美顏相機

結婚前係要減瘦啲

一定係咁

可能陪佢剩係食菜，食到自己都凹埋

但係孫仙塊面肥D靚D喎

咁要靠彬哥

佢哋like唔like煮嘢食？會唔會係懶煮所以食少咗

點會唔鍾意呢 去到LA都煮

又拎佢地行超市嚟講

唔係買酒同零食咋咩

更多的可能在背後

其實睇嚟睇去都見唔到有菜
但係有粟米片早餐嗰啲
應該唔係開一晚party咁簡單嘅
D社啱啱先加持完
如果突然間話佢兩個發生咗啲咩事
都真係會幾失落

孫仙上個月頭先俾人目擊完去屋企附近既超市買餸，點會唔煮

諗起大陸啲孫權cp粉話孫仙喺yuri斷腳嗰排
成日post homemade嘢食相
仲特登hashtag homemade
話梗係日日上門煮畀yuri食

大佬呀唔好咁痴線啦
珍珍 (同埋Yuri) 一啲都唔似les

yoona最新個ig post又搞到哩班飯自high

講開又講 大陸真係好多腦殘cp飯
嗰日見到有人話珍珍醫護個post 比like隻手唔似佢隻手 應該係彬哥隻手屌我心諗：佢哋會唔會高估左珍珍P相嘅能力
仲有話佢孕吐所以瘦咗咁多 真心覺得咁樣講好唔尊重

我：

睇支那人講嘢真係好晒時間咩方面都係

冇啦啦做乜要用彬哥隻手
唔好影衰cp粉啦

朱薰個新post

咪就係！

痴撚線 一個未婚女演員俾啲人講到未婚懷孕 真係有病講得出呢句嘢嘅人係咪得十幾歲 啲人將結婚大肚生仔諗得勁簡單 之前仲有班大陸cp粉話佢兩個拍緊協商已經有嘢但嗰陣彬ssi仲拍緊拖

你講少時合體定回應挑戰果個po

tvN又整左個阿爾X迫降既official fake mv出黎

哩兩日冇留意佢update ig
咁講緊上一個post, 佢俾yuri tag跟住tag韓藝瑟
嗰堆cp飯就即刻浮上水

難得珍珍蒲頭
好多人即刻估佢係咪有咗
其實有冇人諗過佢神隱
就係怕咗呢班人把口

原來彬ssi琴日拍個廣告係綠色果汁
見到咁綠色都覺得好健康

工作人員ig 最後一張連個天都係心心嘅形狀

彬哥塊面都尖晒

下次去韓國要飲下，但飲完唔知會唔會即刻想便便

彬哥嗰陣個feel同迫降好唔同，不過都係同珍珍咁襯
襯既人點睇都係咁襯

嘩心心 見到即刻起晒雞皮

啱啱見到 唔好意思 無知一問
係咪新嘢嚟㗎？見今日開始到月尾

大家記得去投彬哥！！！

相係舊相

變化好大

蒲頭又話有咗唔蒲頭又話有咗

瘦咗又話有咗 肥咗又話有咗

由高冷怕醜男變成可靠老實男
但都係好靚仔好靚仔

大幅度屠殺

話晒都係公共財產勁多女友粉投喇

真係好成熟可靠

或者老婆粉

咁撇除呢一樣嘢 其實佢本身都做得好好 我覺得佢真心有機拎獎

尹世理同劉代表一齊應該好正
兩個都咁mean

話曬遲下擔起頭家㗎啦

我發覺尹世理好百搭
配閔泰久又OK 配金社長都好襯

呢啲唔係fans投票咩
佢做利正赫嗰角色做得好
俾著其他人做實變咗另一回事
但到時有冇獎攞都係評審話事
仲記得第一個po有人話彬ssi演技唔掂
真係笑咗出嚟

梗係百搭 尹世理外貌協會成員
見到靚仔嘅金生閔生都應該會立即嗒曬糖

係啊 I mean 佢咁高票數都係有部分係因為認可佢嘅演技 唔一定係女友粉投
個角色其實除咗演技之外都幾多嘢搞 有部分動作場面要親身上陣 又要練口音同埋彈鋼琴 呢啲都係加分項

人設層面嚟講佢同朱智勳係比較多野要預備
其他候選嘅喺哩方面相對簡單

人夫

今日Netflix見到有套台劇好Hit，叫做誰是被害者
諗住愛的迫降應該已經跌出頭10位
點知佢仲喺第七位囉
梨泰院已經冇咗hibye mama變咗第九位
迫降真心勁

你哋係咪都down咗kakaotalk個app 之後開account先投到

我本身有kakao account, 入去嘅時候佢就問我連唔連結daum, 連完之後就投到

係呀，login一次kakaotalk account就投到

하오做咗challenge喇原來

Thanks兩個投哂

我投晒3個

雖然我地笑9金先生表情管理失敗，
但其實孫小姐都有忍唔住既時候既
個笑容甜到呢

彬哥係成日偷笑

投咗
記得投埋珍珍，個排名好慘

呢日咁攰，但望到彬ssi都可以笑得咁甜

係孫仙光明正大反而冇咁明顯

仲係少票過孔孝真

同埋孫仙不嬲都鐘意笑，無咁覺眼。彬哥平時好cool架嘛，而家成日笑個對比太大，太明顯

唔知點解，珍珍既fans應該多啲先係架

係 我見台灣 東南亞啲人都有拉票 唔知點解永遠都有200票差距

我見到twi上班海外飯無投
佢哋可能諗住留力去人氣獎到掛

呢個投票唔係影響唔到個實際結果嘅咩

個po係邊？！

呢個投票都係俾fans們自high一下，見到自己鍾意嘅排第一都係會好開心嘅

見到了

孫仙笑點低

留意到佢係驚同男朋友分手所以有呢個念頭(詳情唔知)
希望絲打唔好介意我咁講 但老套講句一個人冇話冇咗邊個唔得
冇男朋友就一齊j下彬ssi 睇佢同孫仙上台拎獎啦

真係咩都可以笑到傻咗咁

笑到成條線咁

左邊嘅彬哥冇乜幾可

越嚟越成個傻佬咁

雖然呢場發佈會彬哥好努力管理自己表情+刻意唔望珍珍，但個發佈會成個鐘咁長，唔多唔少都暴露左佢真實既一面

場發佈會連埋同日個Kakao live talk睇先好笑
完全係另一個人

孖生細佬

孫仙投票正式反超孔姐

Yeahhh

追得好緊

叮噹馬頭

再加埋泰場，台場，菲律賓場interview
全部同一日越講越輕鬆

孫好明顯越講越攰 但係彬哥好似全程叉爆電咁冇停過

迫降Netflix今日上到第五位

好神奇 幾日內又彈返上去 大家係唔係靜靜雞不斷重刷

珍珍後面啲訪問就嚟瞓着咁就嚟唔知自己講緊乜
彬彬應該high得濟可以全日同珍珍一齊「工作」

因為大家都忍唔住 唔係重刷都要搵返啲clips睇

可能最近大家都差唔多考完試所以重刷

彬哥望住孫仙就差到電

可能大家考完試而家先開始第一次睇

一得閒又睇少少 斷斷續續咁睇

我都係
我淨係睇彬珍嘅片段

Exactly! 冇彬珍即飛

歡迎佢地加入

琴日又開始睇多次，淨係睇彬珍

第10集之前一到南韓個邊就飛

我真係買咗

已經係去到一諗起邊part就可以即刻㩒到出嚟嘅階段

用後感plzzzz！！！！！

今日先拎

用完上嚟講感受期待
Btw你買幾錢？

嘩點算！？搞到我都好想買

$1350

買啦買啦

呢個攬攬真係百看不厭

彬哥 隻手做多左啵

彬哥只會咁樣攬珍珍

好朋友攬得好純熟

話說好似好少見珍珍同合作演員有戲外既擁抱？定係其實有但我唔知

諗起佢鬆丁海寅隻手

仲要將珍珍拉埋去胸前

百想 想見到彬學丁海寅咁拖住孫仙隻手
睇怕佢都唔敢

佢地兩個今次可能又要避嫌？

原來珍珍都有掃翻彬哥背脊

其實我都想知個下係咪真係鬆開佢因為我睇左幾次覺得係咁啱轉身好想說服自己係孫仙fig甩佢隻手

唔好避啦
不過彬一定唔會學丁咁做 佢呢個怕羞仔

兩個低調開嘅人點會一齊行同拖手

仲有個放大版最尾果下

好暖既彬哥
要好好錫住孫仙啊啊啊

代言花灑 著浴袍 但係點解又著多一件底衫

著住底衫沖涼

同事情誼啊

我覺得佢地唔會拖手，不過百想MC應該會照慣例cue佢兩個
特別係上年俾人玩完既彬哥

彬金吸金能力好高 兩個月四個半廣告 保險 面膜 浴具 蔬菜汁 仲有個表治秀洗頭水

有啲係之前代言開
新嘅應該係花灑同蔬菜汁

佢同珍珍一個就係咁做野，一個就神穩

婚後會唔會都係咁架

改名牛泰坪

跟左老婆姓

孫仙一個廣告都無!? 懷疑會唔會係身體有事要休養一年

孫仙本身都有好多廣告(有4個定5個上下)
同埋老公出去搏殺搵錢佢可以喺屋企可以抖下插下花

應該有人搵佢拍 但佢似想休息耐啲
拍迫降chur到入院 仲要多夜戲同戶外景
真係要休息耐啲 抖夠先接新電影喇

彬哥又想將個頭晾喺人哋度

當住金泰坪問邊個係金泰坪

因為老公叫老婆係屋企唞吓 唔好咁辛苦 佢自己出去拼搏搵錢養家就得

笑死

男主外女主內 好man好錫老婆呀
珍珍啊，你千祈唔好錯過呢個咁體貼嘅好男人呀（請大家原諒我亂FF）

亦都尷尬死

韓國呢排除咗支持醫護challenge 之外
仲有個支持花農嘅challenge
哈哈哈 如果有人tag珍珍就好喇

睇完個人取向 孫仙好可愛 朴開仁明天天氣預報

朴開仁

我宜家都諗緊睇個人取向先定再刷多次迫陣先好個人取向嘅孫仙好似好q咁 但又想睇多次佢拍彬ssi

Btw大家到現時為止總共刷左幾多次愛的迫降

完整得一次趙小強 二哥二嫂比我狂skip
但係會係咁睇Sweet嘅scene

完整得一次
之後淨係睇有彬珍既

彬xi平時個性格點會同合作女演員咁close

完整都三次 彬珍嗰啲多到數唔到

我都係但計埋等一個星期更新再睇返嗰啲可能5次都有

呢排休息 備孕就差唔多

啲圖 P到好靚真係好襯

一樣

孫仙真係好可愛 傻傻的 有好多qq表情

完整6次

Same same

係咪識背了

我反而第二次完整睇 因為第一次較咗倍速同skip過

同大家一樣 想去睇邊段情節都可以輕易揀到

已經唔知re左左幾多次
有時會突然想睇某D位
琴晚又re左一次國情院果到

嗰到睇一次喊一次
孫仙喊到眼都紅曬，睇到個心都痛

國情院真係不得了
每次睇都勁心痛

有幾段每次睇都會眼濕濕/流馬尿 國情院依段一定係其中一段 見到世理暈低嗰一刻 心很痛

好痴線
人地成一千萬個粉絲既先會有80萬個like
下一個百萬post預定

不過如果佢再放同彬ssi既合照可能即日已經百萬like

太慘嗰啲我唔忍心再睇 我會skip

反而我覺得政赫一直等世理醒 但到佢真係醒左 政赫又特登唔比佢見到自己個下虐

世理去左正赫屋企嗰陣 正赫趕黎問世理去左邊 世理都有同正赫阿媽講唔想再見到對方 只會傷心
現實中點做到真係要愛對方多過自己好多好多先得

你一講 我諗起都想喊

每睇一次都同自己講 都已經睇左咁多次 今次應該會免疫 唔會再眼濕濕/流馬尿

點知仲衰

仲要個腦自己配埋果段情節嘅ost 更加想喊

其實根本成套劇睇幾多次都仲係會有種心up嘅感覺
嗰種唔舒服嘅感覺好似睇幾多次都唔會排解到咁

世理暈低真係喊到pk
睇幾多次都喊

呢下又係痴線

仲有一幕 落大雪 世理趕完政赫走 又忍唔住出去搵番佢 跟住兩個對望一陣 政赫二話不說又攬住世理 攬住個下啱啱再加埋ost 真係睇到尖曬叫

呢幕又係好虐...
政赫應該feel到世理係心是口非既

彬ssi新廣告代言好似係bmw
佢啲廣告真係越拍越有

彬哥真係全力賺錢 應該好事近啦

珍珍反而一個廣告都唔接

百想官網候選相
彬珍

好襯好襯好襯！
但點解彬張相係黑白

彬哥影得好睇 感覺成個人好有故事 孫仙一貫嘅甜美 但係開始散發著一股已婚婦人嘅感覺

個人取向邊度有得睇？

結婚洗唔少

諗起yoon seri張遺照

入得廚房出得廳堂嘅靚太

好靚既五官
最靚係對眼

D賓客

鍾意佢對水汪汪嘅眼睛

「在2015年，玄彬每支廣告片酬就已經達到了7、8億韓元（約1700萬到1960萬台幣），在韓國娛樂圈，這片酬完全是天價啊～」

岩岩睇到呢篇野

係咪舊相定剪短左頭髮

啲賓客做咩

我哋睇佢就水汪汪 佢自己就眼乾

全部都係用舊相

為孖胎調理好身體

好lun型

咩事

唔怪得孫仙捉得咁緊

阿生，邊位呀？

我而家先知原來水汪汪眼睛係眼乾嘅表現
好奇一問 孫仙一直都冇近視定佢做咗Lasik? 私照都冇見過佢有戴眼鏡

雨點都chur咩

頂唔順

腸胃炎定唔知胃抽筋
應該珍珍堅持拍所以無理到

我都覺得佢長髮好撚型

長髮嘅話閔泰久真係好撚型

點呀 13叫咩名呀 咁快又就爆

有追開post而又想開po嘅巴絲可以幫我開

因為呢排比較忙 爆post個時未必即刻留意到

其他長髮都正

除左閔泰久之外，佢其他長髮look我都唔識欣賞

我都開過兩次 建議每次1001嘅巴絲可以開

次次見到99x就會下意識唔回post

真 閔泰久幾型

開新post就好似為彬珍許願咁好大責任，我都唔敢

個比喻好貼切，個post名仲要對咁耐

辛苦你了

下次post topic又要返返轉頭 推到彬珍結婚

榮獲百想藝術大賞八個提名
咁樣得唔得

下次post title係咪應該許願百想？

係喎 攞百想係最先要做嘅
完左就要再推返結婚

[愛的迫降13] 榮獲百想藝術大賞八個提名

唔知6月5號前可唔可以爆多個post

呢兩個幾星期已經開左2個

百想嗰日仲要係芒種天時都有埋

喺日本亞馬遜見到有個特別版有3隻碟其中一隻仲有deleted scene，幕後花絮，NG等等
3隻碟連運費4舊水 仲要made in Japan 我覺得價錢ok啦
今日收到貨於是返到屋企即刻play嚟睇吓啦，點知頂！點解連英文字幕都冇！得日文字幕（係自己on9冇睇清楚就買）
咁唯有照睇啦 成串日文字幕有時得一個中文字照估佢噏乜 不過重點都係睇孫仙啫
有時真係頂唔順自己可以追星追到呢個地步

好呀 呢個正

好想知鄭雨盛有冇諗過追孫仙

冇記錯的話 孫仙呢套日本好收得 一直都係韓國電影日本票房no.1 直到上流寄生族先比人打破記錄

咁解釋到點解到2017年仲可以出Blu ray版
可見呢套戲嘅受歡迎程度

如果我喺啲花絮或NG見到啲蛛絲馬跡會share上嚟同大家討論

我感到最不完美嘅地方就係你地兩個仲未官宣呀彬哥！！！

唔講真係冇發現佢有呢個小動作🤏

孫仙啲舊作好似有陸續出bluray
見最近向左愛向右愛都有

呢兩個post我都係驚改錯名

先走上黎問你地改咩名好

實得唔好睇小自己
依家平均一個禮拜一post

wow

海德時期都8億一個廣告今日個bmw廣告又發大財了

我地可以走到幾遠？ 隨時等到孫仙40歲 要有決心開足兩年post

Why not

推到彬珍結婚為止

唔係今年就出年

前幾日我喺Gmarket都見到 佢又連埋啲postcard相集之類 搞到我又好想買 我覺得自己進入咗個瘋癲狀態
如果佢出假如愛有天意我一定會買

要推到生埋仔生埋女為止

大家目標一致 推到結婚生埋龍鳳胎為止！！！

其實某程度嚟講都啱嘅 Fm咁多女友粉
敬業啲 畀番啲遐想佢哋都係好應該

咁誇張
係咪驚彬哥情難自控一聽到孫仙個名都即刻笑傻咗

睇人翻譯 迫降藍光唔會出 但可能會出海外版藍光

而家係日本好紅，睇黎應該會出日本版

推到生埋孫為止

推爆埋下個po 之後
[愛的迫降14] 彬珍芒種成百賞大贏家
（ff下姐 可以同場同拎一兩個獎已經好滿足）

如果係想一直否認 咁照否認就得 唔比人問 即係未公開又唔想講大話

話說睇到大陸cp粉話有東南亞cp粉集資成功送咗花去msteam俾珍珍恭喜佢有提名仲要署名hyun bin&son yejin supporter 呢班fans真係行動力勁高 仲要幾痴線下

如果拎唔到獎 唔知玄演員會唔會講
：今次同孫演員合作得好愉快 我會比99分 冇左嗰一分係因為冇攞到獎 好希望同孫演員可以合作一次兩個人可以拎獎嘅作品

覺得佢地會避嫌 攞獎或者接受訪問都會多謝團隊觀眾避開對方個名除非拎啲大獎先會多謝對方希望記者識做希望彬哥把持唔住

對對對！推到結婚再算！！！最終目標！！

同心做事情齊心就事成

佢會唔會出post多謝

個名仲要叫sigriswil

佢地第一次相見嘅地方

呢班人真係好痴線
東南亞fans真係好熱情
之後又好似唔會顧忌啲咩

好勁
我哋應該做唔到咁嘅程度

頂層可以list out埋個名單

好勁好有心

即係邊度呀？

可能珍珍呢排喺屋企會訓練彬哥既表情管理技巧，為左防止彬哥喺百想露出破綻

瑞士

世理想自殺嘅地方 啱啱俾正赫見到叫走佢去幫手影相

又要扮唔熟

哩個shot有啲喜感, 世理喺後面勁驚, 正赫就一臉純真

無觀眾或者對彬ssi黎講都係件好事黎既
唔會俾fancam影到真相

今年唯有期待mc好似上年咁再次搞彬ssi

彬哥做純真正直男真係做得好好 但純真得黎又唔係蠢 好charm 明明以前唔係做開呢啲style

然後我就會追足兩年post諗起都覺得犀利

純情男真係好吸引

佢個樣真係勁老尷，面皮好薄

一貫佢怕羞嘅本性
見到d comment有人話呢個係珍珍同佢kiss嗰陣望到嘅角度

希望孫仙2年內嫁得出，唔想佢太遲生仔

只係唔小心喺youtube睇返啲片段
又不能自拔了睇到好心痛

呢幕睇到識背
：Excuse me？ Would you take a picture for us？

有聲

正常一套劇拍咗六個月，同對手熟都好正常。佢哋又要扮唔熟 做多咗囉

喺呢行咁耐仲keep到咁純情其實好難得

佢年年都係話想兩年內結婚而家好多個兩年啦

其實我覺得佢以前三十歲前演嗰啲總裁好冇說服力 如果我老闆20幾歲 我會好質疑佢工作能力

耳仔都紅晒

又加咗分

孫仙話佢鐘意心地善良既人，彬哥中曬

[愛的迫降13] 榮獲百想藝術大賞八個提名

開左了
歡迎大家入去補返啲提名list, 重要link...